有無手足急不及待想幫雲加開年？

抵你無頭髮

有野就講 擺低粒膠算點

D垃圾廢老早D死啦

迷雲

加力

樓豬又豬

想轉幫黑b開年了

多d吹奏，少d盲反ok?

是其是非其非

hi牙禿

5虎同佢一齊4 la

樓豬柒到

然隊學界波

咪盲反啦